唔怪得林鄭咁厚面皮, 原來澳門打算搞港澳引渡

去澳門既朋友小心.....

大劉@@

大劉

大劉正傻仔

大劉以為會放過佢

放棄司法覆核，愛國愛港呀拿

澳門搞咗嗰話真係難反抗
Btw希望澳門撐住

捉鳩大劉機會嚟喇

即係點呀？ 喺澳門犯香港法 可以拉人呀？

用澳門做condom再送上中國

澳門有23條

抵撚死大劉

抵啦

大劉又比人過左一棟

撐？
澳門仔樂於做中國人㗎

渡去澳門再廿三條

澳門就算把啦

費事嘈

前幾年都有講，但都不了了次

真係好想煮死大劉咁
究竟佢得罪邊個

push

年年收掩口費 撐乜

有錢佬都被人當condom

信共產黨

因為佢就死，中國可以名正言順接管，好似小甜甜咁

直航送中VS轉機送中

大劉柒爆

好呀
捉鳩大劉條冚家鏟

送中都有vpn

big lau

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

推到大劉見到

大劉快啲走啊
傻9

方丈份人

睇下大劉會點出招

咁澳門再加條送中咪即係等於香港送中通過左

俾錢啦

澳門有23 條

推比大劉

唔係
香港冇引渡條例

甘比表示：快啲轉哂啲資產比我

大劉呢d 大補品
點會俾佢走

如果求其話一個人澳門犯左法，香港捉人去澳門。
之後澳門其實都唔洗多講，運個人去珠海，搞

大劉想走

支那 order 嚟, 點會唔做

羅傑承molamola

今次仲唔九成人撐港澳逃犯條例

澳門第一撐共基地
年年有錢派，點解唔撐。
香港年年派我都撐。
可惜中共落左order要搞死香港去提升其他中國地方經濟
香港注定收皮

即係引導去澳門再引導去支那

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

澳門同大陸都冇分別

清算大劉的身家未？

@@

大把錢，去邊度都係天堂，不過唔係自己地方冇得打橫行咁解啫。

識一班澳門人係反共，
但係澳門洗血實在洗得太快，
已經好難逆轉

【法律人請教路】中信民眾可否聯合入稟控告？

急需法律界支援！
中信受害者請入！

唔可以咁講 呢排好多澳門人都有嚟香港幫手
只不過澳門豬太多 澳門人係本土議題做唔到嘅咩

如果有等於你比人引渡去澳門，澳門再引渡去大陸，等於香港逃犯條例間接成功通過

妓女比共產黨更可信.jpg

我真係恭喜你呀

澳門都係特區，係旅遊城市，仲有好多美資賭場，澳門敢咁玩都好大鑊。

佢選到先算

抵撚死
byebye大花劉

香港澳門
澳門大陸
大瘤

已經轉哂喇

開大劉咩事
香港未過嘅話點會引渡到佢過去

無計
政府又年年派錢
以前做賭場揾得又多
比我都可能會投誠

屌真係全世界邊個夠中共玩

如果真係搵澳門做中轉站
香港真係吹佢唔脹
原來已經有晒plan b

司馬昭之心

收皮啦
大把澳門人都反共話自己唔係中國人啦
自己見識少就咪撚出黎柒啦

等陣大家見澳門黎無咩戒心
點知入面話可以移交去第二個司法區就仆街

Goodbye 大劉，羅神

大劉你太天真了

黨要佢既錢

[深度分析]香港人的抗爭理念

細劉呢

成世都唔會去澳門

睇人仆街最開心

過一排可能係街邊見到,認得出既咪比兩草嘢佢食飯囉

你鐘意既咪加多句,食少幾餐飯就可以買樓架喇

將匿藏香港的走資大陸佬引渡返澳門,然後交俾大陸的强力部門

係就係轉折咗啲

再見了 愛國愛港的大劉
放心啦，我地永遠記得你

汝妻子吾自養之 汝勿慮也

大劉你轍9個覆核冇耐對面就黎搞你啦

Big lau

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

我都想講呢樣

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

何厚鏵

佢要搞港澳引渡協議 都要兩邊政府簽先得㗎
香港政府又想搞 睇吓幾多人出嚟

夠你傻？過左咪返加拿大囉 你呢隻港豬咪係度等國歌法 明日大嶼 陸續有嚟啊

大劉， 放棄啊拿

我真係恭喜你啊

如果有香港人被懷疑係澳門犯左第23條，咁係送去澳門審判？

616都有一堆澳門人過來幫手 唔好搞分化，上得連登的澳門人多數都反共

利申：其中之一

仆街

今日澳門
明日香港

即係大拉有人想拉你，你一行入澳門就......

走佬囉,仲可以點

人地有錢,夠快,警戒心夠強既話走去邊都得

agger

隨時又燒埋香港人自己

大劉搵僱傭兵啦咁有錢

咁澳門開賭放貴利嗰d呢？

大街今次仆街喇

劉

仲笑大劉，不如笑自己先

仆街，咪又係送中條例，香港今次等仆街

咁今次到我哋搭船過去？

澳門想推咩都得啦，最多每年比多一千幾百

大劉又要出動喇

香港唔同意就得，不過要大力文宣，解釋一下等更多人反對

學澳門咁年年派皮幾
大部分香港人都會乖乖接受
Dllm 錢都唔派想硬過
香港人真係好低賤

既然有plan b
點解柒婆死唔講撤回？

咪就係，我完全like唔落

仲有澳共立埋23條，
上年又推「虛假社會預警罪」

大撚獲

molamola
共產黨fatfat

今日先睇完個台灣對澳門政治分析
話葡萄牙對佢哋冇英國對我哋咁深入統治 共狗推政策反抗力低過香港好多

咪係囉 推埋依條容乜易

問劉鳴偉支唔支持

有陸狗嚟賭話之你
認契弟都仲得

商業罪犯

佢話你地班仆街比我抖下得唔得

暗渡陳倉下話
所以建制派全部扮死狗都係等對岸通過？

倪匡.jpg

大劉鑊

一定唔會多過自稱係中國人嘅澳豬
澳門出晒名多豬
利申：父母係澳門人

香港單方面送走條例唔通過唔緊要
仲有港澳互送條例等緊大劉

派個仔去政府都收唔到風
真失敗

澳門好似無送中條例喎，之前唔係有巴打貼過話澳門都收返條例？

又要去加拿大

想睇 求link

大劉又要走翻加拿大

如果澳門再立逃犯條例，可唔可以拉人由

香港>澳門>大陸?

信共產黨吖嗱
抵撚死害人終害己

澳門向香港申請引渡你，然後大陸向澳門再申請引渡你返去，搞掂，easy

澳門成個大陸咁

已經唔洗去

港澳辦落旨下年要做

澳門同大陸有咩分別？

如果香港同澳門簽左引渡
而澳門又同支那簽左引渡
可唔可以先引去澳門再返去支那

而家港共不停傳波

將來d人就由香港->澳門/->大陸

政府即係反口郁劉生？原來一早夾好咗！

澳門實過

澳門想搞港澳引渡，笑大劉嘅同我死入嚟

香港同澳門簽感覺上冇咁多程序 好易就過到
澳門年年派錢 澳門政府想過咩條例都得

Btw 香港眼前嗰關都未過 620 621呀

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

引渡去澳門，再引渡去大陸，擺明係送中

抵啦大劉

補血劍

港澳逃犯條例即係一撚樣 絕對唔可以比奸計得逞

我地都會好慘

因為澳門嚴重赤化 同送中差唔多 但送澳應該好難阻到

拉鳩佢啦 全港反條例 佢係受害者都唔出聲抵撚死

轉送去大陸都得啦

下咁係咪等同香港有送中條例
香港-》澳門-〉中國

條例通過左等於香港人被引渡到澳門，再被引渡到大陸

不要讓大劉跑了

大劉
你係抵死㗎
本來有個機會比你幫香港人
你老母淨係顧自己，抵撚死
希望你快啲俾人整

推

推
即係人在澳門講錯野都會gg?

大劉～

今次大劉會去邊度@@

其實重點係你比人引渡去澳門，可能其實係大陸要你個人，再等澳門引渡你之後，砸向澳門要求引渡你返大陸

唔會 就係澳門審你
判左刑你去左邊冇人知

港女拉老虎機 贏600萬冇得賠

一早著左草返加拿大啦

冇可能

澳門律師公會主席華年達講

“但我也能保證，澳門的市民不會做出香港人正在做的事，因為我懂澳門人，澳門人就是這樣。澳門人的視野很狹隘，只會看到自己後花園的那片小天地，也沒有國際視野。很不幸地，他們看不到這條法例可能會帶來的嚴重性。"

利申：半個澳門人

引渡條例應該要雙法都有個條法例先得

大劉夠唔夠幫支共止血

澳門同大陸其實無分別，唔使同佢地講程序

澳門「暫時」未有條例可以引渡返大陸

咁即係澳門立左引渡法
香港立唔立都一樣

愛國愛港

睇下啲人面對警犬嘅方法

港澳引渡其實真係冇乜問題

係候選人提出

尋日我已經見到

要過有幾難 澳門叫得上民主派既一隻手數得晒
最多派多一萬蚊班市民立即收聲

引渡要雙方都有條例先得，同埋正常引渡唔可以引上引

認同呢位巴打

愛港嘅大劉一定會鼎力支持

啱呀

其實連登應該寫公開信慰問大劉
真
唔係玩嘢
佢雖然係有錢佬
面對殘暴嘅國家機器佢呢一刻都好弱勢
連大劉戰鬥力指數咁高嘅香港人
都保唔住自己
唇亡齒寒啊各位

香港有條例可以引渡逃犯到澳門?

Send俾大劉查詢下
好想知會唔會條友無啦啦出意外

一時講漏左愛澳姐

講咗中共擺明清算你全家，
甘比一家仲on99以為唔攪鳩妳，天真

今次真係天真過天真嬌啦
大劉！敵人嘅敵人係朋友呀！叫返你個英國嘅大律師嘅幫我哋啦

616有澳門人都過黎行
到澳門有事香港人都可以出手幫忙
只係澳門反政府比共產黨洗得七七八八

澳門人=支那人，幫佢老母，當佢地支那狗就得

on9仔

早就講左港、澳、台要連成一線，呢個時候緊係要撐澳門人。

最後大劉都係要著草

大劉成日都話好多人低估左佢智慧，快D 幫手反擊俾我地睇啦

現在冇
但是單方面同澳門簽引渡應該冇問題

共狗：唔送中ok咁送澳再問澳門要人

我覺得本土澳門人被淡化得好緊要.... 唉，有冇咩建議俾佢地守下

引渡條例應該冇得單方面做
一樣要經雙方既立法程序

澳門人年年收錢
終於要還啦

整左個整合區, 希望大家比D意見:

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

咁耐都未有倪匡名句

李嘉誠無岀過聲？

Why not?

仲用緊一般邏輯去諗就

澳門同支那冇分別

好多謝你地

再見啦大劉

你覺得會唔會發生送中，賀一誠條友係人大

呢次香港人有血有淚有汗先暫緩（冇贏過）

搞佢老母
當香港人傻

都九十幾歲啦， 點出聲呀

佢地無背後發功？

淨係搵到呢段

高銀金融（530）早前以111億元買入啟德商業地王，今日突然由立法會議員兼獨立非執行董事石禮謙要求公司召開緊急董事會會議，最終高銀宣告放棄購入地皮，2500萬元訂金被沒收。

石禮謙與其餘兩名非執董表示，「近期發生的社會矛盾和經濟不穩定將可對香港商業地產市場的增長產生負面影響。」在董事會上，高銀金融主席投反對票，但未能力挽狂瀾。

石禮謙雖然是建制派立法會議員，但他真正代表的是地產界大孖沙，過去多次為發展商護航，去年地產商群起反對的空置稅，石禮謙跟政府開火，力斥政府干預市場，「衰過共產黨」。

石禮謙亦是「董事王」，主要擔任地產界上市公司，包括李嘉誠馬仔陳國强的德祥地產、林建岳的麗豐、羅氏家族的冠君及百利保、鄭家純的新創建、楊國強家族的碧桂園、莊紹綏的莊士中國以及澳博的獨董。大部份公司都代表香港的傳統利益－地產。在澳門出生的石禮謙一家，與賭王家族的關係可謂非常密切，石的兄長石嘉利亦在何鴻燊旗下的香港快運航空任職行政總裁。而何鴻燊是地產建設商會之創會成員，可見石家與本港地產商之關係。

而當中最能夠定高銀生死的，正正是長實。去年，高銀將旗下的高銀金融國際中心，抵押予長實（1113）旗下公司，借取高達102億元貸，利率高達8厘，假如高銀最終無法償還貸款，長實便有機會取得高銀金融國際中心業權。

按高銀金融中期報告，營運資金為68億元，而現金為6110萬。不過，高銀金融一向都「博到盡」，過去多次將地皮抵押給中資銀行借到盡，再瞓身搶地。主席潘蘇通 一零年以三十四億投得九龍灣啟祥道地皮，後來將地皮抵押給交通銀行，到一六年三月地皮差不多建成商廈可以出租，旋即轉按予工商銀行，並償還交通銀行的按揭。同一個月，高銀亦投得何文田常盛街住宅地。一個月後又將這地王抵押予招商旗下的永隆銀行。

如果有得借，相信以潘蘇通的性格，一定撐到底。今次「地王」撻訂的消息，除反映銀行對未來香港樓價的保守取態。遲唔出早唔出，偏偏在逃犯條例發出這個令市場恐慌的消息，石禮謙為林鄭政府製造壓力極大，2003年沙士及地產市道蕭條，全港怨聲載道，香港大孖沙亦不時上京「報告」，最終老董要「腳痛」下台。如今，田北辰公開說透過中間人上京對林鄭硬推的逃犯條例「說項」，再出現發展商地反撻訂，多少代表商家佬的姿態。

你咪一直覺得澳門政治比香港好
上面唔會赤化囉！日日可以醉生夢死

大劉好似已經撤資走左

澳門大把人撐中
就算唔係死忠
都已經俾支共同化左

經常北上消費
用V7 QQ之類既通訊軟件
語言、文化上既侵蝕

大家忘記左羅傑承

拉撚埋佢個仔啦
支那式司法嘛

一鑊熟架啦

去一次賭場就玩完

澳門有23條，澳門人應該冇得守
結果係共狗徹底伸手去香港
23條丫喇

食咁女要還架

佢都退休走哂資喇